有冇巴打一定要除哂衫先屙到屎

我就係其中一個
唔知點解著住暢屙就好似便秘咁
屙極都屙唔撚出

但一除撚左衫屙
就特別舒服同順暢

利申：無論春夏秋冬都要除衫屙

same here

統計一下

除衫屙
唔除衫屙

常識唻
所以冬天好煩，尤其係著住套老西番工突然急屎。

忍到收工再返屋企屙啦

會 好驚啲水花彈上件衫
就算舖埋廁紙都會

笑撚左

here

仲以為得自己一個係咁
次次去一定要除哂啲衫屙
仲有個廁板暖小小都屙唔到

以為得我係咁

除衫 打j 痾屎

唔除會焗臭件衫

Same here,返以返工屙屎會好唔自在

次次痾都要入廁格